לאמיר !

בונוסים שעשינו - בדיקת מט

בנוסף, שיחקנו קצת עם הקבצים של הגרפיקה, ושלחנו לך קובץ EXE שלו. לא שינינו שם משהו שאף פרויקט של קבוצה אחרת לא
יכול להשתמש בו. עיקר השינוי היה במט .

הנה כל כתובות הגיט שהשתמשנו בהם:

https://gitlab.com/Sean__Chen/chess3.git

https://gitlab.com/Sean__Chen/chess2.git

https://gitlab.com/Sean__Chen/chess.git

